官員開會期間觀看許冠傑演唱會 林鄭：履行政府功能獲豁免

特首下午與司局長開會 期間觀看許冠傑網上演唱會

行政長官林鄭月娥在社交專頁表示，下午與司局長及多名公務員開會，檢視疫情發展及商討第二輪「防疫抗疫基金」的具體安排，期間透過視像觀賞歌手許冠傑在網上演唱會，演唱歌曲《同舟共濟》。林鄭月娥說，由於開會屬履行政府功能，所以在禁止群組聚集規例下獲豁免，但期間都有採取預防措施，包括保持人與人之間的距離，亦全程佩戴口罩。許冠傑的演唱會製作團隊表示，透過網上觀看的總人數約為255萬。

2020-04-12 21:24:25

總之佢自己有金身, 同POPO+鄉黑係香港無敵, 強姦殺人貪污都無罪. 特權階級

明黑鳩 陳淑莊

香港市民納稅畀公務員公僕娛樂睇片

大陸幹部

呢啲post唔見五毛嘅

潛力圖

屌林奠老母臭閪
開工睇演唱會
廢老

開會屬履行政府功能
觀看演唱會不屬履行政府功能

睇演唱會都得，咁扑野都得啦

你興玩群P架

推